玩牛熊，輸到個人好辛苦，求解救。

是咁的，原本無輸無贏，跟住一星期輸左7萬蚊，其實已經超過左我心理上可以負擔嘅數字。
已經清左倉，個心入邊係咁諗住啲七萬蚊可以做到好多嘢，係咁諗住自己好廢，係咁諗住自己啲操作錯誤，又好想好想追番。

求心靈上點樣調整，多謝。

下星期沽佢追翻啦 唔通上258咩

遠離牛熊

建議借多7萬去賭大細 嬴咗即刻咩事都冇 唔需要咩調整心態

證明牛熊唔岩你
沽張大期700點追返哂啦

賭錢抵死

專玩美股Option
YOLO

熄APPS 砍掉

再買牛

操作上的問題？？

跟本賭大細
正經玩返正股啦

70000 你拎曬去買 tesla 擺十年好過啦

借錢翻身

本身比個莊睇住食

梗係借多7 萬買大細

大細個莊理論上冇得揀開大定細

都唔明點解要掂牛熊, 俾你估岩方向, 食格/唔跟跳已經蝕一節啦

乜嘢都唔好高J

借錢追返

牛熊輸過廿萬 追緊
巴打冷靜一排先 唔好心急
過一排心情會慢慢好返d

咁之前玩黎做乜

一個二個傻鳩都想賺快錢 輸死都抵

棄牛熊玩正股係唯一出路

就係因為贏輸都金額唔大，最近2星期將個金額好大佢，依家回頭睇，原來我心理上接受唔到咁大嘅金額，超過左我嘅loss acceptance level.

多謝意見，諗緊放多d錢落戶口，買正股算。
心入邊就會係咁掛住想快啲追番。

我知道自己要抖下先，但個腦係咁諗完又諗，好辛苦。

1點50蚊喎大哥，要1400先夠追

遠離牛熊，切勿借錢

利申：過來人

我明 果陣出國安法我一日輸十萬
坐係度呆左唔知點好
買美股啦 港股咁垃圾

快手啦
輸得七萬呢啲碎銀就辛苦
你人生本身已經冇咩意義
垃圾

贏又唔叫你講贏得好辛苦？

輸小小就嘈住晒

以後唔好玩股票咪解救到囉On9仔

牛熊不褸同賭大細無分別架啦 中學生第一次炒股

我係垃圾，但人生可能有意義過你。
都多謝你

遠離牛熊樂無憂

Sorry ，錢唔多學人賭錢，出黎做野冇耐，玩牛熊好短時間

戒牛熊窩輪

儲錢買正股慢慢賺返

多謝意見，我諗想追都唔係用牛熊追，惡夢黎。

雖然係講笑，我都唔會咁做，但如果有類似嘅post, 咁樣去講，真係好咩？

買美股正股

清倉 del apps 半年後先好番黎

借翻十萬翻黎 一鋪牛/熊

出來做野無耐有7皮野輸仲想點

仲買tesla

ching岩岩上連登冇耐?

如果你唔識去市場贏錢，你玩咩都係輸
抖下先喇
用啲時間認真學下

唔輸都輸左 切忌拖泥帶水

以後玩derivatives 要預會輸曬，當六合彩

我fg做左一年左右野時借錢炒股
然後輸左8 9皮！

想像只係蝕左十幾年後 一兩個月既人工咪得
況且要追翻都唔係無可能

後生輸錢好過有大舊本時先輸錢

其實賭大細輸七萬好小事啦
大把人輸身家

玩牛熊重點係唔好諗住發達 細細地幾千蚊 當娛樂

有冇諗過呢啲情況根本唔應該上連登開po 根本冇人會安慰你

轉玩輪

叫你去返工咋 幾個月就揾返啦

日日有呢啲po,人生好似過山車。

接受自己輸左
唔好諗有幾唔抵，有幾咁戇鳩
然後努力儲錢，之後去買正股，以後唔掂動物

利申：大學未畢業就輸左廿雞野

如其借7萬
借多30萬好過啦

反正都破產

再玩就係on9，散戶本少一定唔夠老千玩！99%莊都係老千

買樓撻左個首期無左成份身家都係咁過啦我

玩得牛熊你就預大上大落or total lose啦

七萬蚊都話辛苦不如去做定期算啦

唔好咁啦 大家都是賭仔

認真
唔好再玩
行下山打下波
唔好迫自己調整
過一星期會好啲

但係牛熊有

幾萬$

賭波兩場冇撚左啦

用多7萬買極近恆指牛熊
如果你7萬all in 0.01蚊極近牛/熊
即係買7M股，每升1格就7000蚊
升10格就7萬
恒指只要陏100點就有10格
可以話一日就回到本

用7萬正股想賺返7萬？等10幾年吧

我單日上落都7萬...（～2%）...

7皮儲幾耐先儲到。。。

輸十萬是玩牛熊？

唔用牛熊好難短期內cup返，自己諗

抵啦JUMP啦

同你一樣

大選前一定係上落市 唔會玩牛熊 因為一定兩邊都比人chok死 依家剩係適合低吸 唔好諗追數啦 唔係只會愈輸愈多

真

有解救方法，以後唔好玩

唔會次次贏
炒賣OVERALL 贏就得
想知再講

買正服追唔番7萬 除非超大手買入

動物唔係比你呢啲輸咗7皮就想喊嘅人玩

死撚左去啦一了百了。

唔好玩牛熊/窩輪了

投資不投機

你牛熊都輸到7萬

姐係你all in 牛熊

咁all in 果下 你預左會輸曬

樓主，我一個月前又係輸5、6萬，嗰陣日日都心情唔好，但到今日己經追返一半，調整下心態再嚟過啦
有心實追得返

明明係賭錢
偏要呃自己有技術

之前玩牛熊輸左5皮同你一樣係度諗可以做好多野，但你諗下錢可以慢慢再搵，最緊要個人仲生勺勺大把機會搵錢，仲要7皮真係唔算多，股票唔得咪用其他方法搵錢

七萬都攞出黎講

弱智教人炒股

玩正股把啦

同拍拖一樣
輸過一次勁既就知自己想要乜

你屋企有錢講咩都得啦

轉買輪，買錯方向都有升窩補返少少

如果買牛熊個個都贏錢
咁本身d錢邊到黎?

你要咁諗
依家你d錢只係去左另一位巴打到
繼續玩落去，終有一天會轉返你果到

過夜就係，即市唔太算係嘅，仲有得set stop loss

下年1000

係
見你輸七萬個人都辛苦
已經知你人生一定有意義過我

講笑？
我住公屋，屋企人完全冇存款，以前咬老綜，冇做野
全部輸既錢都係大學啲grant loan同響銀行借番黎

唔好再股票拍拖

弱智先玩港股

正股如果玩得掂，一年都可以有好多回報
都唔知點解要夾硬玩牛熊

投資不嬲都係70% 穩陣
20% 進取 10% 投機

講果70%穩陣就算買aapl 回報都好可觀
盲目追求高風險，只會輸埋啲冤枉錢

要賭就玩期指
牛熊根本係莊家食散戶的工具

7萬的確可以做到好多野好難短令你忘記

唯有冷靜一排 係另一個方法到搵到信心覺得可以有機會贏返咁先有返希望

如果你做熊就真係抵輸

賭大細邊有技術

係唔係因為估升跌，估錯？應該放棄猜測短線升跌。

亦唔好為追數加注，咁樣冇用，反而如果搵到方法，應該平注，要去到有高技術先至可以加注。

暫時多睇書，學習認真股票知識，唔使心急，你大把時間

allin pins 等大爆升

唔好再玩牛熊
之前玩輸過幾萬
之後唔再玩牛熊
玩正股, 慢慢追返, 次次都有正數

現倉牛
成日一日上落過6位數 投資輕鬆面對
輸哂咪再黎過 牛熊有信心先好玩

SC252 收Premium 都得啦

兩張先得喎ching

恆指短睇都25100 要追其實唔難
生生性性啦
冇本就搵番個本學多啲先再玩
大把嘢玩 大把機會贏 輸小小當拎經驗啦

市場上仲要有人輸錢既，你都唔係完全冇價值。

唔好諗住博翻本

會越輸越多

想問你買咩輸咁多？
24900熊？

唔輸都輸左囉
以後唔好玩囉

岩岩想打字吊7佢 唔該晒

賭錢有贏有輸㗎啦
財演個個話唔投資通脹都蝕死你
炒股票唔識炒通脹未黎你都跳咗樓
Cash is king

真，財演講到個個炒都贏硬咁，實情係大部分都輸到仆街

借300萬 贏左仲贏293萬

連登仔真係好似廢老 其實呢到係咪廢老forum

一日都輸廿萬啦
建議你儲50萬 下星期二 入牛 星期三數錢

教人玩牛熊賭波輸錢有份害人都有資格屌柒人 連登真係

正正經經買美股算啦
Option都唔好掂

QQQ 好過啦

學生之前一晚輸左option 14萬 無咩野既
翻工對沖啦

有賭未為輸，我係你就借多五十個再買多次牛熊賺個double

我無你輸咁多，不過都4、5萬，我認我係賭，只不過會諗唔係升就跌，點解可以次次錯邊

呢個問題好哲學
隻股票好地地升緊你唔會有咁多疑問
當輸到仆街嘅時候就問點解自己咁戇鳩
即係升嘅時候你唔會諗住放
跌嘅時候你就騰晒雞好想放
所以當你放嘅時候就係你輸錢嘅時候
所以永遠都係輸
真係要買啲股票升咗唔會跌翻落嚟
先有得贏你有本事嗎？

當去咗旅行

當食一餐壽司郎$400蚊
無玩牛熊你可以食到175餐壽司郎，餐餐都啖啖肉大TORO

一部IPHONE12 PRO 9000
無玩牛熊你可以買到7部IPHONE12 PRO

當去一轉台灣洗費7000

無玩牛熊你可以去10次台灣

當一個MOVENPICK雪糕70蚊

你可以食1000個MOVENPICK

而家睇戲好平，當去MCL睇場戲50蚊
你可以睇到1400套戲
1400套，夠你一世人睇既數量了

當買最平既ROLEX，一隻35000
無玩牛熊，你可以買到2隻ROLEX了

當買到LEVIS牛仔褲1500蚊

無玩牛熊，你可以買到46條LEVIS牛仔熊了

當你去轉北歐旅行要35000

無玩牛熊，你可以去一轉瑞士，一轉挪威旅行了

當叫隻酒店雞要1400蚊

無玩牛熊，樓豬可以叫50隻酒店雞，嗚呀

屌 跟賭場三叔公啦 人地日日汁幾十個

好彩當初輸咗一萬就停唔敢再玩

我都係 輸曬冷靜左兩個月耶 之後認真學 再玩小國指
真係當交學費算

你覺得辛苦覺得唔知點係因為你根本唔識點贏錢 冇一套長遠可以贏錢嘅方法
嘗試建立自己嘅打法 搵一個可以長期贏錢嘅方法 研究下真正贏錢嘅人係點玩

贏錢是過程，輸錢是結局，遠離是唯一解脫

當你贏到100萬，就會想追多100萬，然後唔小心輸咗50萬，就會再輸多50萬，無限輪迴

珍趁後生隨時翻幾倍

輸7萬 分7個月搵返囉
輸7萬好過人地負債緊

你已經有左經驗
下次就知點玩
哩加走等於浪費左7萬交學費
成功人士同失敗者既分別就在於肯唔肯再次挑戰
一於借多10萬 博盡無悔

只要能成為這些大廈的主人....
好勵志冇問題。

順便叫你去太平山行個大運轉運，到底你諗左去邊

你唔捨得就注定泥足深陷，戒賭啦！

就算比你贏幾十萬 後果總衰 話你知

唔玩就得
輸左個d就慢慢係其他野度追番